凡人用雙眼如何望見

心眼無從受騙 真相困於光源背面

up mud 9

有聲

害怕一串掛念成為弱點 才伸手去剪